牛奶 找數未

阿仙奴贏曼聯 我同波台所有熱狗一齊跳樓

屌佢兩條數都唔撚找

阿迷入面最辣殺係佢同25b

樓豬都係

一筆還一筆

皇天撃殺反雲

槍口一致向外ok?

Ok
支持樓豬

六四冇死人
波台冇熱狗

S_Kagawa吾系柏洋

一齊找喇

今晚曼狗贏到曼狗，我自貼住址

我唔係熱狗

貼錯
今晚曼聯贏到，我自貼

打和喎ching

咪貼左，你睇唔到咩？

貼錯

收皮

碌碌下反而見到gap仔自貼

唔係我

佢自貼都笠水